估唔到隻鷹咁都唔死

想劇透？

唔好再遲啲，下年先透啦

咩劇透？我自己都無睇過復仇者聯盟4（我估係呢套掛），又點劇透？

扮曬野

你唔信咪算囉

插落羽毛度所以冇事